大會指警方賤招向市民記者灑螢光粉 防暴警舉紅旗射胡椒水劑

金鐘添馬公園下午舉行「全民三罷」集會，警方於特首辦外設置水馬陣，阻止今日集會的市民靠近。至傍晚時份，逾百名市民移師至特首辦門外聚集，其間有人用雷射筆照射特首辦，又向特首辦外的防暴警叫囂，多名手持盾牌的防暴警要求市民立即離開，又舉起紅旗示意市民停止衝擊，未幾有警員向市民多次發射胡椒水劑，現場一片混亂。

據知，大會傍晚宣佈有直升機經過金鐘添馬公園的上空，然後向人群灑螢光粉，由於當時雨勢頗大，市民全部舉起雨傘避雨，並不知情，其後《蘋果》用紫外光照射在場市民的衣服，發現每人的上衣及褲都佈滿螢光粉。

cls

Wtf

黑警會講唔知你會唔會之後搞事,灑左先

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

吊你 都唔知吸入有無事 你班狗真係ON9

痴撚線
睇死似係想依家落marker然後返去時話你前日非法集結

push

CLS

以後係咪要著雨嬲

包住全身

推

嘩

痴撚線

wtf

千祈唔好去鴨記買D 幾舊水搖控飛機.
千祈千祈唔好向住直昇機撞過去.

嘩屌你老母，直升機原來咁用既，仆你個街和平集會都犯法？

個機師無辜㗎
聽講飛近已經可以逼走佢

合法集會

拎去lab test

下次出嚟要帶航拍.

pish

如果身體有不適, 不論呼吸系統或皮膚敏感, 都要講出黎, 唔好慣

Cls

831呢度已經有人講有

明明本身 合法 和平 。
Cls

十幾架飛過去同佢攬炒

用潤滑油抹（例如WD40)

uv燈唔係個個有，有冇簡單方法街邊都check到

十幾架. 都係皮幾嘢.
皮幾嘢KO 機師, 黑狗條命.

D 粉有無人識整...係咩成份

其實真係唔好太過份，官逼民反從來就係咁黎

頭先個post邊個話唔信，叫人用腦諗下？
政府咩都做得出架啦

你咪繼續低飛囉

官逼民反

逼良為娼

落草為寇

低成本啲
氣球得唔得?

《Apple Daily》

Glowing powder is found to be sprayed on participants of the rally in admiralty from a helicopter.

雨褸
鞋套
背囊套

好多好多個氫氣球.
冇得追住佢.

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

如果係機上灑 照下樹/建築物都應該會有
我覺得可能係有人暗中灑.先會唔係個個有.

鴨記大把
仲係白光可以當電筒用

曬啲係藍絲到

不過有風吹，成香港都有，普通市民又中伏

仆佢個街，831架直升機都有灑螢光粉。

希望葵涌三劍俠快啲再出手

[ 902 螢光粉事件 ] 如果要洗衣洗鞋, 記得去小額法庭Claim 返灑螢光粉人士 / 機構

如果周團灑 全城粉

除左呢個人之外，仲有無其他人中左招的相先？

佢又唔公布話幾時灑嘅，冇人知
合法集會時灑鳩你，隨時之後講大話話合法時冇灑，淨係非法時先灑

屌

邊度有得賣
得閒噴下啲廢老

痴鳩線, 係咪真係想拉晒二百萬人

下一次有一架 即放dji 夠擔就飛埋黎

要由上而下跌
否則直昇機氣流太大撞唔到

無一個係無辜
死一個機師都好過令義士受傷

而且直昇機好貴

沉日屋企三隻貓都有嘔過

平時都係食野太快先嘔，沉日三個都在用餐之後一段時間先嘔，淨嘔水
仲要三個約埋同一日嘔好少可，大家食唔同味罐頭
星期六明明無食過蛋

D貓有咩事同佢死過
我死我事，主子無辜

直昇機氣流太大撞唔到

出螢光粉無用，只要人人出街自己都帶定袋螢光粉話岩岩同朋友玩完都吹你唔漲

Facr check 係應該搵一個無出過抗爭既人做test
先叫fact check

831個日已經有灑粉
今次灑完可以老屈你地831參與暴動

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

有兩個可能

第一就係唔畀你班人返大陸宣傳遊行示威.

第二就係短期内（幾日内）解放軍入城全香港大搜捕，拉幾萬人

無法律講咩不反

真係炒落黎唔知死幾多個自己人

係咪有紫外線電筒？ 照唔照到？